得2種人會一早諗定情人節送乜俾女朋友

1. 死gay佬

2.成日偷食，心虛，想用禮物補償等自己個心好過d

仆街啦仲未諗到送乜

我都諗唔到

一齊等死

送

有無多d提議

求救

心意既野 幫你諗就冇意思

有心意就一早諗左啦

送bb

留名求救